\begin{figure}[ht]
\begin{center}
    \includegraphics[width=3.2in]{images/config1.png}
\caption{Sistema difuso para la primera configuración}
\label{fig_sim}
\end{center}
\end{figure} % ----------- Fin de la imagen

La primera configuración tiene como entradas los cuatro píxeles anteriores y el color a sugerir que es la salida, como se observa en la figura \ref{fig_sim} y en el cuadro \ref{tab:tablaconfig1}.

\begin{table}[h]
\caption{Parámetros del sistema difuso para la configuración 1}
\label{tab:tablaconfig1}
\begin{tabular}{llll}
\hline
\multicolumn{2}{c}{\textbf{Antecedente}} & \multicolumn{1}{c}{\textbf{Consecuente}}                                                                                                                    & \textbf{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Función de\\ pertenencia\end{tabular}} \\ \hline 
Píxel n-4        & (claro, oscuro)       & \multirow{4}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Salida (blanco, rojo oscuro, \\ amarillo, verde oscuro, azul\\ claro, café oscuro, morado \\ claro, negro) \end{tabular}} & \multirow{4}{*}{\begin{tabular}[c]{@{}l@{}}Gaussiana\\ para el ante-\\ cedente y el\\ consecuente\end{tabular}}                                                 \\
Píxel n-3        & (claro, oscuro)       &                                                                                                                                                                     &                                                                           \\
Píxel n-2        & (claro, oscuro)       &                                                                                                                                                                     &                                                                           \\
Píxel n-1        & (claro, oscuro)       &                                                                                                                                                                     &                                                               
 \\          \hline \\ \end{tabular}
\end{table}

\subsubsection{Algoritmo basado en gradientes}


Se implementa el método de optimización basado en gradientes Cuasi Newton, obteniendo la serie de píxeles R+G+B de la imagen (como se ve en la figura \ref{fig_config1CN}). Se presenta un error por cada uno de los píxeles (como se ve en la figura \ref{fig_error1}) que pertenecen a la imagen donde se va a ocultar la información.

\begin{figure}[ht]
\begin{center}
\includegraphics[width=2in]{comparacion1config1CN.jpg}
\caption{Datos reales y simulados de la configuración 1 mediante el algoritmo basado en gradientes.}
\label{fig_config1CN}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
    \includegraphics[width=2in]{error1Config1CN.jpg}
\caption{Error por cada píxel de la configuración 1 mediante el algoritmo basado en gradientes.}
\label{fig_error1}
\end{center}
\end{figure}

\subsubsection{Algoritmos genéticos}

Se optimiza el sistema difuso obteniendo la serie de píxeles R+G+B de la figura \ref{figAG1}, con un error por cada píxel descrito en la figura \ref{figerror2}.

\begin{figure}[h]
\begin{center}
    \includegraphics[width=2in]{images/Comparacion1config1AGa.jpg}
\caption{Datos reales y simulados de la configuración 1 mediante algoritmos genéticos en la primera ejecución.}
\label{figAG1}
\end{center}
\end{figure}

\begin{figure}[h]
\begin{center}
    \includegraphics[width=2in]{images/error1Config1AGa.jpg}
\caption{Error por cada píxel de la configuración 1 mediante algoritmos genéticos en la primera ejecución. }
\label{figerror2}
\end{center}
\end{figure}